
[{"ID":448,"title":"Composition d&rsquo;un dos XVII\u00b0 ou XVIII\u00b0 classique","status":"publish","type":"conference","author":{"ID":2,"username":"Pascale","name":"Pascale Th\u00e9rond","first_name":"Pascale","last_name":"Th\u00e9rond","nickname":"Pascale","slug":"pascale","URL":"http:\/\/lafeuilledor.paris","avatar":"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/7f01146904ae8a917cea4975d65f0fae?s=96","description":"","registered":"2015-05-13T13:01:20+00:00","meta":{"links":{"self":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-json\/users\/2","archives":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-json\/users\/2\/posts"}}},"content":"","parent":null,"link":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/conference\/composition-dun-dos-xvii-ou-xviii-classique\/","date":"2015-06-25T10:29:52","modified":"2015-06-25T10:32:05","format":"standard","slug":"composition-dun-dos-xvii-ou-xviii-classique","guid":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/?post_type=conference&#038;p=448","excerpt":null,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"date_tz":"Etc\/GMT+1","date_gmt":"2015-06-25T09:29:52","modified_tz":"Etc\/GMT+1","modified_gmt":"2015-06-25T09:32:05","meta":{"links":{"self":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-json\/posts\/448","author":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-json\/users\/2","collection":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-json\/posts","replies":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-json\/posts\/448\/comments","version-history":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-json\/posts\/448\/revisions"},"description":"Analyse de la r\u00e9alisation de la dorure d'un dos et d\u00e9monstration","level":"","duree":"1h30","en_title":"Setting of a classical XVII\u00b0 ou XVIII\u00b0 spine","en_description":"Analysis of the setting of the gilding with a demonstration","en_level":"","en_duree":"1:30","image":""},"terms":[]},{"ID":447,"title":"Quand le titre devient d\u00e9cor","status":"publish","type":"conference","author":{"ID":2,"username":"Pascale","name":"Pascale Th\u00e9rond","first_name":"Pascale","last_name":"Th\u00e9rond","nickname":"Pascale","slug":"pascale","URL":"http:\/\/lafeuilledor.paris","avatar":"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/7f01146904ae8a917cea4975d65f0fae?s=96","description":"","registered":"2015-05-13T13:01:20+00:00","meta":{"links":{"self":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-json\/users\/2","archives":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-json\/users\/2\/posts"}}},"content":"","parent":null,"link":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/conference\/quand-le-titre-devient-decor\/","date":"2015-06-25T10:22:38","modified":"2015-06-25T10:22:38","format":"standard","slug":"quand-le-titre-devient-decor","guid":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/?post_type=conference&#038;p=447","excerpt":null,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"date_tz":"Etc\/GMT+1","date_gmt":"2015-06-25T09:22:38","modified_tz":"Etc\/GMT+1","modified_gmt":"2015-06-25T09:22:38","meta":{"links":{"self":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-json\/posts\/447","author":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-json\/users\/2","collection":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-json\/posts","replies":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-json\/posts\/447\/comments","version-history":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-json\/posts\/447\/revisions"},"description":"Analyse de l'\u00e9volution du titre dans les d\u00e9cors au XX\u00b0 et XXI\u00b0 si\u00e8cles","level":"","duree":"1h30","en_title":"When the Title becomes the Design","en_description":"An Analysis of the evolution of the titles in the XX\u00b0 and XX\u00b0 century designs","en_level":"","en_duree":"1:30","image":""},"terms":[]}]
