
[{"ID":245,"title":"L&rsquo;Atelier","status":"publish","type":"histoire","author":{"ID":2,"username":"Pascale","name":"Pascale Th\u00e9rond","first_name":"Pascale","last_name":"Th\u00e9rond","nickname":"Pascale","slug":"pascale","URL":"http:\/\/lafeuilledor.paris","avatar":"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/7f01146904ae8a917cea4975d65f0fae?s=96","description":"","registered":"2015-05-13T13:01:20+00:00","meta":{"links":{"self":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-json\/users\/2","archives":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-json\/users\/2\/posts"}}},"content":"","parent":null,"link":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/histoire\/latelier-la-feuille-dor\/","date":"2015-05-19T17:48:25","modified":"2015-06-21T09:05:10","format":"standard","slug":"latelier-la-feuille-dor","guid":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/?post_type=histoire&#038;p=245","excerpt":null,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"date_tz":"Etc\/GMT+1","date_gmt":"2015-05-19T16:48:25","modified_tz":"Etc\/GMT+1","modified_gmt":"2015-06-21T08:05:10","meta":{"links":{"self":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-json\/posts\/245","author":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-json\/users\/2","collection":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-json\/posts","replies":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-json\/posts\/245\/comments","version-history":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-json\/posts\/245\/revisions"},"name":"introduction","date":"1950","baseline":"Dorure sur Cuir   Transmission d'un savoir","content":"<p>A Paris depuis 1989, l'Atelier La Feuille d'Or est sp\u00e9cialis\u00e9 en dorure sur cuir (marquage \u00e0 chaud,) sur des pi\u00e8ces uniques ou des petites s\u00e9ries. Poss\u00e9dant plus de 1500 fers et polices nous utilisons nos techniques ancestrales de dorure \u00e0 la feuille 22carats, de mosa\u00efques de cuir mais aussi les proc\u00e9d\u00e9s actuels de marquage au film couleur (oeser) pour d\u00e9corer et titrer vos reliures et objets les plus vari\u00e9s en cuir, simili-cuir, papier et supports divers. Aujourd'hui, nous vous proposons  2 activit\u00e9s distinctes : la <b>dorure<\/b> et le marquage \u00e0 chaud. D\u00e9tenteurs d'un <b>savoir-faire sp\u00e9cifique<\/b> et rare que nous souhaitons partager, nous nous d\u00e9pla\u00e7ons pour des stages ou des conf\u00e9rences.<\/p>\n","lieu":"","image":"","en_title":"The Workshop","en_baseline":"Gilding on leather    Transmission of a knowledge","en_content":"<p>Established in Paris since 1989, the Workshop La Feuille d\u2019Or (\u201cThe Gold Leaf\u201d) specializes in leather gilding (hot stamping) for one-a-kind pieces or small series. With a collection of over 1500 tools and fonts, we use ancestral gilding techniques with 22 carat gold leaf, leather mosaics techniques, as well as modern processes of hot stamping with foils to decorate and title your bindings and various objects in leather, imitation leather, paper and other media. Today we propose 2 different activities : <b>Gilding<\/b> and hot stamping. Bearers of a rare and specific savoir-faire, and wishing to share this knowledge, we offer on-site workshops and lectures for bookbinders, binding schools, guilds, and institutions.<\/p>\n","en_lieu":""},"terms":[]},{"ID":136,"title":"Et toujours plus loin","status":"publish","type":"histoire","author":{"ID":2,"username":"Pascale","name":"Pascale Th\u00e9rond","first_name":"Pascale","last_name":"Th\u00e9rond","nickname":"Pascale","slug":"pascale","URL":"http:\/\/lafeuilledor.paris","avatar":"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/7f01146904ae8a917cea4975d65f0fae?s=96","description":"","registered":"2015-05-13T13:01:20+00:00","meta":{"links":{"self":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-json\/users\/2","archives":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-json\/users\/2\/posts"}}},"content":"","parent":null,"link":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/histoire\/et-toujours-plus-loin\/","date":"2015-05-14T17:21:43","modified":"2015-06-21T09:33:05","format":"standard","slug":"et-toujours-plus-loin","guid":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/?post_type=histoire&#038;p=136","excerpt":null,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"date_tz":"Etc\/GMT+1","date_gmt":"2015-05-14T16:21:43","modified_tz":"Etc\/GMT+1","modified_gmt":"2015-06-21T08:33:05","meta":{"links":{"self":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-json\/posts\/136","author":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-json\/users\/2","collection":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-json\/posts","replies":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-json\/posts\/136\/comments","version-history":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-json\/posts\/136\/revisions"},"name":"aujourdhui","date":"2050","baseline":"Partager \u00e0 l'international un savoir-faire fran\u00e7ais","content":"","lieu":"Former","image":"","en_title":"Going even further","en_baseline":"Sharing their French savoir-faire internationally","en_content":"","en_lieu":""},"terms":[]},{"ID":135,"title":"Toujours plus grande","status":"publish","type":"histoire","author":{"ID":2,"username":"Pascale","name":"Pascale Th\u00e9rond","first_name":"Pascale","last_name":"Th\u00e9rond","nickname":"Pascale","slug":"pascale","URL":"http:\/\/lafeuilledor.paris","avatar":"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/7f01146904ae8a917cea4975d65f0fae?s=96","description":"","registered":"2015-05-13T13:01:20+00:00","meta":{"links":{"self":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-json\/users\/2","archives":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-json\/users\/2\/posts"}}},"content":"","parent":null,"link":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/histoire\/toujours-plus-grand\/","date":"2015-05-14T17:14:08","modified":"2015-06-21T09:30:35","format":"standard","slug":"toujours-plus-grand","guid":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/?post_type=histoire&#038;p=135","excerpt":null,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"date_tz":"Etc\/GMT+1","date_gmt":"2015-05-14T16:14:08","modified_tz":"Etc\/GMT+1","modified_gmt":"2015-06-21T08:30:35","meta":{"links":{"self":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-json\/posts\/135","author":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-json\/users\/2","collection":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-json\/posts","replies":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-json\/posts\/135\/comments","version-history":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-json\/posts\/135\/revisions"},"name":"quatre","date":"2010","baseline":"La famille s'agrandit","content":"<p>L'Atelier de Paris est maintenant compos\u00e9e de 4 personnes. Pascale Th\u00e9rond continue la transmission de son savoir en pr\u00e9sentant des conf\u00e9rences en Angleterre et des stages en Argentine.<\/p>\n","lieu":"4 personnes","image":"","en_title":"A BIGGER TEAM","en_baseline":"A growing family","en_content":"<p>4 gilders are now working in the Parisian studio.<br \/>\nPascale Th\u00e9rond continues giving lectures in England and workshops in Argentina.<\/p>\n","en_lieu":""},"terms":[]},{"ID":134,"title":"Une aventure plus grande","status":"publish","type":"histoire","author":{"ID":2,"username":"Pascale","name":"Pascale Th\u00e9rond","first_name":"Pascale","last_name":"Th\u00e9rond","nickname":"Pascale","slug":"pascale","URL":"http:\/\/lafeuilledor.paris","avatar":"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/7f01146904ae8a917cea4975d65f0fae?s=96","description":"","registered":"2015-05-13T13:01:20+00:00","meta":{"links":{"self":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-json\/users\/2","archives":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-json\/users\/2\/posts"}}},"content":"","parent":null,"link":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/histoire\/plus-grand\/","date":"2015-05-14T17:12:31","modified":"2015-06-21T09:24:19","format":"standard","slug":"plus-grand","guid":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/?post_type=histoire&#038;p=134","excerpt":null,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"date_tz":"Etc\/GMT+1","date_gmt":"2015-05-14T16:12:31","modified_tz":"Etc\/GMT+1","modified_gmt":"2015-06-21T08:24:19","meta":{"links":{"self":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-json\/posts\/134","author":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-json\/users\/2","collection":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-json\/posts","replies":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-json\/posts\/134\/comments","version-history":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-json\/posts\/134\/revisions"},"name":"demenagement","date":"1994","baseline":"Une nouvelle \u00e9tape","content":"<p>Le Feuille d'Or s'agrandit et emm\u00e9nage \u00e0 Paris, dans ses locaux actuels. Pascale Th\u00e9rond s'oriente d\u00e9j\u00e0 vers le partage et la transmission du savoir. Elle enseigne dans une \u00e9cole professionnelle pendant 8 ans et anime des stages \u00e0 New-York.<\/p>\n","lieu":"On d\u00e9m\u00e9nage","image":"","en_title":"A BIGGER LOCATION","en_baseline":"One step further","en_content":"<p>La Feuille d\u2019Or grows and moves to Paris, its current location. Pascale Th\u00e9rond begins concentrating on transmitting her savoir-faire, teaching in a professional school for 8 years and giving training courses in New York City.<\/p>\n","en_lieu":""},"terms":[]},{"ID":133,"title":"Un nouvel atelier \u00e0 Paris","status":"publish","type":"histoire","author":{"ID":2,"username":"Pascale","name":"Pascale Th\u00e9rond","first_name":"Pascale","last_name":"Th\u00e9rond","nickname":"Pascale","slug":"pascale","URL":"http:\/\/lafeuilledor.paris","avatar":"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/7f01146904ae8a917cea4975d65f0fae?s=96","description":"","registered":"2015-05-13T13:01:20+00:00","meta":{"links":{"self":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-json\/users\/2","archives":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-json\/users\/2\/posts"}}},"content":"","parent":null,"link":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/histoire\/un-nouvel-atelier-a-paris\/","date":"2015-05-14T17:10:54","modified":"2015-06-21T09:14:07","format":"standard","slug":"un-nouvel-atelier-a-paris","guid":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/?post_type=histoire&#038;p=133","excerpt":null,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"date_tz":"Etc\/GMT+1","date_gmt":"2015-05-14T16:10:54","modified_tz":"Etc\/GMT+1","modified_gmt":"2015-06-21T08:14:07","meta":{"links":{"self":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-json\/posts\/133","author":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-json\/users\/2","collection":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-json\/posts","replies":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-json\/posts\/133\/comments","version-history":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-json\/posts\/133\/revisions"},"name":"creation","date":"1989","baseline":"L'Atelier Feuille d'Or","content":"<p>Pascale Th\u00e9rond et Michel Vatonne quittent les prestigieux ateliers de la Biblioth\u00e8que Nationale de France et fondent ensemble l'Atelier La Feuille d'Or. D\u00e9j\u00e0 connu dans le monde de la reliure, les commandes affluent autant en restauration qu'en dorure classique et contemporaine.<\/p>\n","lieu":"Cr\u00e9ation de La Feuille d'Or","image":"","en_title":"A new studio in Paris","en_baseline":"La Feuille d\u2019Or - The Gold Leaf","en_content":"<p>Pascale Th\u00e9rond and Michel Vatonne leave the prestigious bindery of the BNF and create the Studio La Feuille d'Or. Already known in the field of bookbinding, orders come in for restoration work as well as classical and contemporary gilding.<\/p>\n","en_lieu":""},"terms":[]},{"ID":113,"title":"Une Rencontre \u00e0 la Biblioth\u00e8que Nationale","status":"publish","type":"histoire","author":{"ID":2,"username":"Pascale","name":"Pascale Th\u00e9rond","first_name":"Pascale","last_name":"Th\u00e9rond","nickname":"Pascale","slug":"pascale","URL":"http:\/\/lafeuilledor.paris","avatar":"http:\/\/1.gravatar.com\/avatar\/7f01146904ae8a917cea4975d65f0fae?s=96","description":"","registered":"2015-05-13T13:01:20+00:00","meta":{"links":{"self":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-json\/users\/2","archives":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-json\/users\/2\/posts"}}},"content":"","parent":null,"link":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/histoire\/une-rencontre-a-la-bibliotheque-nationale\/","date":"2015-05-13T14:08:03","modified":"2015-06-21T09:09:17","format":"standard","slug":"une-rencontre-a-la-bibliotheque-nationale","guid":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/?post_type=histoire&#038;p=113","excerpt":null,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"date_tz":"Etc\/GMT+1","date_gmt":"2015-05-13T13:08:03","modified_tz":"Etc\/GMT+1","modified_gmt":"2015-06-21T08:09:17","meta":{"links":{"self":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-json\/posts\/113","author":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-json\/users\/2","collection":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-json\/posts","replies":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-json\/posts\/113\/comments","version-history":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-json\/posts\/113\/revisions"},"name":"rencontre","date":"1985","baseline":"Il \u00e9tait une fois","content":"<p>Pascale Th\u00e9rond entre aux Ateliers de Restauration de la Biblioth\u00e8que Nationale de France comme Doreur sur cuir. Elle y rencontre Michel Vatonne Doreur-Restaurateur-Sp\u00e9cialiste depuis 16 ans qui lui transmet son savoir-faire et sa passion pour le livre ancien .<br \/>\nUne \u00e9quipe est n\u00e9e.<\/p>\n","lieu":"Biblioth\u00e8que Nationale de France","image":{"ID":293,"id":293,"alt":"","title":"bn","caption":"","description":"","url":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/bn.jpg","width":1233,"height":720,"sizes":{"thumbnail":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/bn-200x200.jpg","thumbnail-width":200,"thumbnail-height":200,"medium":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/bn-500x292.jpg","medium-width":500,"medium-height":292,"large":"http:\/\/lafeuilledor.paris\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2015\/05\/bn.jpg","large-width":1233,"large-height":720}},"en_title":"A meeting at the Biblioth\u00e8que Nationale de France","en_baseline":"Once upon a time","en_content":"<p>Pascale Th\u00e9rond enters the French National Library (BNF) bindery as a Gilder.<br \/>\nThere she meets Michel Vatonne, resident Gilder-Restorer-Specialist at the BNF for 16 years, who passes on his savoir-faire and passion for ancient books.<br \/>\nA partnership is born.<\/p>\n","en_lieu":""},"terms":[]}]
